各位香港人，加油

希望香港抗爭勝利後，可以搵到一個熱愛香港嘅絲打做女朋友

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【突發】最新黨鐵戰略

巴打你都加油

多謝絲打
你係唯一一個覆咗我嘅人